【香 港 出 路 只 有 支 爆】（長文）

(我將篇文save左做圖方便流傳）

2. 攬炒阻止香港幫中共回血
呢個其實我無實質idea,但方向可能包括：
• 阻止中資喺香港融資及IPO；
• 阻止大量公帑透過大白象項目送比中國contractor（要短期內阻止到，可能真係要先喺2020立法會開始入手）；
• 阻止中共用港幣換外匯。

3. 國際線
路透社早前透露中紀委命令港府推行送中條例 – 又一被中共干預嘅例子
人權：香港警暴殺人肆虐、被自殺輪姦酷刑虐待集中營、維吾爾集中營、西藏大屠殺、
Connect外國民眾：NBA、英超（奧燒）、Blizzard等

中共點樣利用香港走法律罅去做違法行為：

德國政府同World Bank等一直資助中國發展、每年送幾十億歐羅+美金，呢啲錢＝幫中國發展AI監控、集中營、華為5G間諜網絡、補貼國企外貿、改建航母、喺南海起軍事基地、研發各種導彈等

推

g持

你想有五大訴求真自治。你想香港獨立。但中共政權會就咁袖手旁觀、比我地有民選立法會、民選特首、甚至獨立主權？

中共一日仲存在，香港（仲有維吾爾、西藏、台灣）嘅人都唔會有好日子過。

支爆近了，大限將至；
只有七十，沒有七一。

黃天當立，亡國者習；
歲在庚子，天下大吉。

Push

就黎釘蓋，我地可以做嘅係幫手踩多幾下

支爆

攬炒香港

經濟打擊
引起模仿
協助美國

攬炒香港 加速支爆

所以點解要打國際線
由香港促成全球圍堵支共
加速支爆

無錯

國際線我地唔只能單靠賣慘，要遊說令議員明白，中共過份濫用香港牟利，變相令其他國家處於不公平條件

大家可以做多少少宣揚中共頂唔順，經濟就黎爆嘅文宣

唔係要我地直接去反共，但旨在要老老嫩嫩全城都有個潛意識，
知道中共就黎爆了

根據吸引力法則，當全城人都信呢件事，呢件事就真係離成真不遠了

跟我一齊嗌，
2020！
中共倒台！

中共：美帝亡我之心不死

2020！
中共倒台！

美帝：收皮啦你

可怕...

自主研發

攬炒香港 打擊中資 加速支爆

推
促進支爆先係主線
只要有共產黨 香港人就唔會有真正民主 唔理係五大訴求定係獨立
相反港獨左斷絕共資金流動就自動支爆 兩者係密不可分 而以依家國際戰線黎睇 達成支爆先似乎可行性高d
獨立就係支爆 支爆就係獨立
中共同香港永遠不可共存

fight for freedom , boycott china, stand with hong kong

攬炒中資方向正確，但係裝修街鋪係無撚用
而且好多中資既客都係由支那境內帶過黎，你要佢地班客唔用就要制造嚴重既破壞

唔止retail架嘛 重點corporate client
做中資嘅，唔好唔小心流出客戶資料啊，同埋高層私隱要好好保護

你估下流出黎之後人地查唔查到？

ok